大陸Call車App 求介紹

有無巴絲用開大陸call車app
之前見朋友用滴滴快車 有共乘 坐一個鐘都係$40
所以我都開左張大陸銀行卡 點知話連結失敗 用唔到

大家平時用咩app 可唔可以link信用卡比錢
Uber?

滴滴係最好嫁啦

你要有個大陸電話先得
因為要驗證